有冇人對生活冇晒激情。。。

腦入邊只會諗錢，但一諗錢又覺得好冇意義，但又搵唔到其他任何比錢更有意義既野。

以前會鐘意溝下女，去下旅行，睇錶睇車，周圍去玩，但以家變到對乜都冇興趣，每日淨係留意aastock，馬會，其他搵快錢既東西。

係社會迫到咁，抑或係自己性格問題

有，每日除左返工賺錢就無咩人生目標
放假寧願留係屋企

每日都會計自己手上有幾錢，好似心理變態咁

我連錢都無諗過

失戀後覺得其實自己平時既生活都幾乏味

之前都話好想打機，而家連機都無動力開

咩都唔想做
但係唔搵工做又唔得

但實際上你戶口突然有多100萬 聽日都唔會有咩分別
錢真係一個數字

番工賺錢 完全唔知為左邊個咁

每月會計一次，有錢個人會安心啲
但望住越黎越唔合理既樓價，就會諗儲錢黎做乜
想出街洗錢但自己又無女無朋友，一個人on99咁咁，日復日都係咁

冇女朋友 冇家庭

老竇老母瓜左之後就可以隨時自殺 都唔會負左邊個

我係，連錢都唔想揾

冇錢冇資格講其他野

人生沒有意義了

搵錢可以買車，屌PTGF，撬人牆角